{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000103879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 동성로 인썸니아"
    },
    "text": "大邱東城路インソムニアは半月堂駅と中央路駅から徒歩8分の距離に位置するホテルで、ホワイトトーンのすっきりとしたモダンなインテリアが快適な印象を与えています。 宿の周辺には映画館やデパートなど様々な便益施設があり便利に利用できます。 ホテルは35室の客室を保有しており、大邱1号線中央路駅、大邱2号線慶大病院駅、大邱2号線半月堂駅、大邱1号線半月堂駅が最寄りの駅です。 韓国語の案内サービスも提供され、青少年保護法により19歳未満の青少年は宿泊が制限されます。 宿泊時、人数追加時に追加料金が発生し、人数超過時には強制退室されることがあります。 壁面へのテープ貼付やその他の破損時に賠償責任が発生し、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 駐車は予約前までは不可能であり、一部屋あたり1台の駐車が可能です。 顧客レビューによると、宿泊施設は静かできれいで、家庭料理のようにおいしい朝食が提供されるそうです。 ただ駐車場が狭くてエレベーターに乗る前には階段を利用しなければならない短所があります。 顧客レビューにはタバコの匂いや騒音に対する心配がないという言及と職員の親切さ、清掃に対する満足度も言及されました。 ただ冷蔵庫のサイズがもう少し大きいといいような意見も出てきました。",
    "QA": [
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの場所はどこですか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアは半月堂駅と中央路駅から徒歩8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの客室数は何室ですか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアは35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの最寄りの駅は何駅ですか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアの最寄りの駅は大邱1号線中央路駅、大邱2号線慶大病院駅、大邱2号線半月堂駅、大邱1号線半月堂駅です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアでは韓国語の案内サービスがありますか？",
            "answer": "はい、大邱東城路インソムニアでは韓国語の案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアでは19歳未満の青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアでは青少年保護法により19歳未満の青少年の宿泊が制限されています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアの周辺には映画館やデパートなど様々な便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの駐車は可能ですか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアでは予約前までは駐車は不可能ですが、一部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの宿泊料金はどのような条件で変動しますか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアの宿泊料金は繁忙期や特定日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの顧客レビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアの顧客レビューでは静かできれいな宿であり、おいしい朝食が提供されると評価されています。ただし、駐車場の狭さやエレベーター前の階段の利用が必要な点が短所として挙げられています。"
        },
        {
            "question": "大邱東城路インソムニアの顧客レビューではどのような言及がありますか？",
            "answer": "大邱東城路インソムニアの顧客レビューではタバコの匂いや騒音に対する心配がないという言及や、職員の親切さや清掃に対する満足度も言及されています。ただし、冷蔵庫のサイズがもう少し大きいという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 596
    }
}